遇到咁既傻系厹毒撚，可以點撚佢？(2)

遇到咁既傻系厹毒撚，可以點撚佢？

1

2

3

4

5

6

7

8

點惹返來的

樓豬死基佬，同個男人晚晚玩ig chat

又係呢條傻閪。

Ig突然pm🤔

咁我似唔似小朋友

似😹

次次見親呢啲都覺好慘 輕度弱智咁

good正喔

😂👍🏻

嘩屌,毒撚之中極品

仲毒過我
多5%左右

你做到佢95%咁勁？

如果係靚仔呢？

Regen你相信我啦

貼佢大頭上黎啦

你扑過玻璃未🤔

第一集咪有人擺左😅

原來我係青頭仔

55🥱

唔好整臭科大個名

條友應該本身有問題
無人信佢讀科大嘅

樣呢？

其實係咪真係弱智 咪玩人啦

同啲傻閪講嘢唔攰乜

係我就已讀不回

再嘈就block/blacklist

你話佢毒撚都影撚衰曬毒撚啦

科大d毒撚講嘢邊會咁到咁1999
利申：真·科大BBA

睇（1）😑

我係度諗科大應該無咁恐怖

幾靚仔架

你靚仔好多🥰

Ofc

YC係咩嚟？

咁都開到2

毒撚未罷休😅

你仲咁好心機覆佢

youth college

佢是想屌你 多過認識你

比個弱智屌自己都變弱智

真心識唔到呢個社會階層

笑左😂

啱啱search咗
要淪落到讀呢啲
應該係智力問題

咁匡智咪仲慳😅

可能係marginal case

Update

叫佢做完個iq test
85